人民日報--關平不是關羽親生的

衲dee技窮到咁

都唔係第一日

係咩

質數每况愈下

人人日報

其實佢自己都留意到自己D POST開始無人覆啦

閱 上一頁

衲dee 俾d新意啦

97...89...83....79....73...71.............3......2

屌你呀狗納 拎我哋平仔嚟玩